185男樣衰 與 170男靚仔

如果男男
185男樣衰 配 170男靚仔
大家覺得佢地襯唔襯

襯呀
170著高踭鞋應該好好睇

正呀

有冇喇沙咁大條先

有

Size同形狀重要啲，建議樓主同對象試吓配合好大家嘅直腸同鳩形